【共享沙士】藉春運將病毒傳遍全國

今年農曆新年係1月25日,照例半個月前全國大城市會有數以幾十億民工回鄉過節, 咁啱而家武漢爆發不知名肺炎,在呢個全國中心點向東南西北中轉站,每班列車都擠滿乘客, 在衛生條件極差嘅環境下, 最容易散佈病毒, 衛生部門根本冇辦法控制疫情, 所以今次會比2003沙士更嚴重, 我地自己要做足預防措施, 唔好信港共政府有能力處理到, 出街記得戴口罩, 勤洗手, 留返條命見證中共倒台。

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

中共今次對於疫症冷眼旁觀, 可能係想用天災來掩飾經濟衰退嘅負面影響, 或借此清洗貧窮及過剩嘅勞動人口, 更恐怖係想整治香港反抗勢力, 大家要嚴陣以待預防疾病, 冇必要同中共攬炒。

你估2020全面小康流架？

我都咁諗

呢樣真 過年個個返鄉下 肯定傳到成個中國都係病毒

推

正解。

出到街仲見到好多後生仔都冇戴口罩

消滅貧窮

其實都唔駛等新年
你諗下點解到宜家得香港有
而武漢周邊一個case都冇

真攬炒

佢唔發放消息俾外界知道, 即使湖北全省已經成為疫區, 都要呃住等啲低端人口帶病回鄉